每日上連登撚D女權閪同00後真係一種享受

睇住班00後唔認自己係大陸仔
睇住班女權閪發晒癲咁唔認好多女人都係雞
係到周圍咬人
一諗起佢地個激氣樣有時真係忍唔住笑

係現實度撚啦 柒頭

現實到撚又講過你聽咩on9仔

好型

濕晒

唔型,但好正